唐詩詠排牙做乜事？

上排牙隻隻都有黑三角

ching突破盲腸

？

用部支為執吓咪得囉

食得煙多

好靚, 想屌

睇親呢個廣告都尷尬癌...

側面

正面

個黑三角大到攝撚到成棵菜都唔用部支為p下佢

又老又樣衰
我唔介意純文字討論
但呢個人冇乜討論空間

年紀大牙肉萎縮

有牙周病係咁

偽人植牙
棚牙全部都係假嘅
插入牙骨嘅植體因為牙肉縮而外露遮

過一排，配過副新嘅就填補返d虛位啦